[比人789都似] 曼城 對 熱刺 曼區

差d玩完

巴禾唔派膠我幫全部手足含撚

巴禾

一開波條後防已經

殺巴 加油

殺巴今場好危啵

sane打左邊？

有預感右閘會爆炸

有冇ace

我地射門先

咩料 mandy竟然起腳

唔訓靚直線

求神拜佛都唔好比人射正我地龍

奇行種

好驚熱刺一射就入

如果丁力後傳就靚啦

之後影到哥狗話no

預左打飛機 嚇下對面

一腳推到咁遠

丁力係咁上下

sane幾好j

lm

好事丫，博一博都好

殺巴慢左d

有隊長都唔出 係要出高拉中堅

可惜

差少少咋

殺巴

費事一出又傷

阿古路傳比silva就好

差耐d電

Good try

橫掂都係 踢得1場得1場啦

呢場g持最域

殺巴前過阿古路

屌你老味，一分鐘黃兩個

好似幾醒神咁喎，希望唔好又衰自爆

睇黎今場有機會贏啦

高拉射9佢

Keep住唔比人射門就得

好矛

熱刺 d 人矛到

飛機

食住個勢

今日頭15分鐘比想像中好

熱狗對強隊就玩矛，真係死全家唔過份

通常都係 之後

不嬲嫁啦

個勢幾好人地都係一個攻門搞掂

熱狗茅撚到
利申:軌
支持鏝替天行道

開始玩mma

返屋企攬你老母啦賤種熱狗

有冇acestream link

文迪點解唔直接射

丁力推波咁離腳

丁力推親都離曬腳

熱狗一尾淨係識玩矛波

質素太低 頭先右閘位球波係巴狗用招式 但傅得差啦掛

屌醒佢啦

巴禾已經唔敢比短

丁朗今場阻住sane發揮

辛尼幾好

有無link

sane 點大力d就靚

Kdb都控成咁

丁力好垃圾

唔知有無機會睇耶鮮降世

silva 遠射

呢球如果係bravo實失

施華呢腳幾好JJ

silva

差小小

好正

薩巴都差d

係喇，就係呢d遠射啦

殺巴又差d

對面呢D先係龍門

話時話我都沉左好多場

殺巴做咩 好唔專心

殺巴高拉上身 勁多波射

似樣啦似樣啦 又係差少少差少少先入 跟住比人1腳收皮

入波未

冇左上半季啲瘋狂迫搶 總算到我地攻下

劇本準備

跟住成場妹下妹下咁 好似對利

遲早俾主耶穌搶埋你個位

今場就算失分都開心，起碼睇到有戰術

i仔都未到耶穌啦，波皮都未掂過

係踢得幾好 但得２０分鐘貨仔都得？

陣間後備上陣即刻有波入

對上幾場有無20分鐘貨仔睇下（加埋）

拳王前鋒黎？ 下下走到咁前

i哥近排都拍得住你咁唔精神

阿古路好有火

哥狗會唔會打雙前鋒

收阿古擺多個中場機會大啲

比ｂａｙｅｒｎ佢咪會

我熱轉番451

耶蘇好靚仔

mon左mon你地狗鬥 咁多戰術野傾既喂

邊個先

尼史葛靚仔d

丁朗靚仔啲

唔靚仔咩

mandy呢場柒左好多次

你指自動回覆個ｄ？

yaya靚仔D

迪布尼好似沉左

有啲猥瑣

用ｒｏｌｉｔｏ好過丁力啦

今場無球感

哥狗要個人突破能力

綠豆仔入黎j哥狗未

屌條中場呢 比人行行企企傳兩腳散哂

岩岩有球心口控到離哂譜

熱狗對垃圾車就用針對性戰 對鏝就茅番

我踢都猜得散

唔覺得有

哥狗覺咪得

熱狗兩閘真係好屈，痴撚線

係我地兩閘廢姐

Sane可惜

今場就算對面轉返451之後 暫時都64波

快d半場前整返粒

352本身都針對，但哥狗今日肯打多咗長波，加埋無咗華湯根，係咁俾鏝打身後波，咪唯有轉返442加茅，好似係咁

淨係速度已經⋯⋯⋯

屌丁力跑12瑪點入啦 前面比人龍封哂點入呀

哥狗記招都話熱狗有哩對閘就好

咁都唔比sane

丁力搶點不嬲廢

差d

點解人地啲龍門反應咁快

唔訓真係比得好準

lloris 痴撚線

LLoris好撚勁

又唔入...

又差d

場場都係射極唔入

辛尼灰撚左，唉

如果阿古路岩岩直線比sane...

ｓａｎｅ次次攪正位都無人比佢 佢個ｄ完美ｆｉｆａ走位

對面係巴禾就話啫

痴撚線落地快撚到

隔離隊隊神龍 好似橙d

求link

屌你rose勁到

屌你丁力

丁朗真係專浪費機會

辛尼會唔會唔開心
佢d走位好撚好j

on99

我地有冇5腳射正

洛里斯朋友隊

丁力d控波

對面個龍好fit...

真係換走丁力入洛列圖又好用jesus又好啦

Sane啲走位 球球三角形都係靚單刀黎

耶蘇打唔打到邊

比垃圾０係咪等同傅比對面

啊古路係咪唔妥sane 有幾次sane 走空曬都唔比佢

sane真係好高質

好似唔係第一次 上次sane正選已經係咁

打到 不過係jesus navas

寧願比條垃圾丁朗

得

巴西的耶蘇呢

隔離狂屌我地主場雞

屌阿古路真係好撚獨食

睇見都火

史達寧真係一個廢閪黎

丁朗成日鳩扭

丁力後腳就kdb空哂

丁力

又係斷丁力

呢兩季熱狗都黑我地唔少

屎達寧真係好撚垃圾 唔明點解仲場場有正選 d波到佢腳永遠都會甩

熱唔射下ｌｏｎｇ ｂａｌｌ？中龍就有

唔好怪佢 佢盲嫁

不如唔好比波丁力

屌你老母丁力扭撚夠未呀

丁力浪費左幾多球

可憐我地

丁朗唔咁廢3:0蹬

丁力可唔可以爭氣d

好彩辣低左先

丁力，盲既都知你cup右邊啦
用下嗰腦踢啦

下半場 丁力出 耶穌入

丁力成日扭死個波，有時得一個機會不如試抽左可能仲有機

施華今場一靜，唔訓就上力

淨係識cup左cup右之後甩波

唔訓都現得好少 仲甩左好多波

丁力or阿古路換jesus la

換我？痴撚線
唔係對面龍神救我入左波

丁力換ｉｓ ｏｋ 阿古路要留

下半快d用丁力換耶蘇或者nolito

丁力換啦 成日係到cup 之後甩撚埋

睇丁朗踢波係完全無足球智商可言

係利果陣都唔係咁 果陣真係又快又扭得又唔獨食

你會唔會掉返轉

笑死 睇隻雞係到扭個大屎忽

阿古路今場上力喎 係Lloris太撚勁

又撞輸快又唔夠對面快

阿古路真係睇見都火火地，你唔傳之後射得入都無所謂，人地個位靚個你都唔傳，之後又射唔撚入，對強隊機會唔係成日有，但就咁樣俾佢哂左，隊友都灰啦
屌，真係好撚on9

其實唔撚洗傳中架，射埋去等班冚家祥執雞算啦

洗唔洗咁講野, 屌你呀

佢指ｃ華４０分鐘靜左

佢傳波視野真係差d

有人話換我, on9咩
我球波比著其他龍入撚左啦

唔係你慢幾拍又唔傳波夠入左啦

我印象中上場sane正選都係咁

唔係佢傳波視野差 係佢成日想自己去 到真係冇曬位先識傳

咪係，其實執雞佔左入球既一大部份，偏偏哥狗就係要猜到埋門先肯射，毛都無得你執啦

反而唔訓自從對軌門前失機之後 信心完全無晒 今場好多波都唔射/死位先射

如果佢肯望左有冇隊友傳先再決定自己帶波扭，對手已經好難mark啦！

去唔到果下死呢
Kun呢一兩季少左以前果d突破

永遠都頭dupdup, 點會睇到

你識乜-.-

感覺到一到下半場個勢會比人反cup

快手入波唔屌

以前靠自己一個衝入去入波, 點會一改就改到
等丁朗果d成材我咪傳波

好似對車果場 屌唔入俾人cup埋

最撚嬲係今場kdb, silva, sane成撚日喺後面跑上黎幫手
都永遠唔俾，堅on9

今季劇本：
1. 妹下妹下臨完場比人一球收皮
2. 巴禾/後防派膠晨早失波，然後比人456, 好彩既話完場前入番一兩球無輸得咁柒

丁力就唔好上黎幫手啦

見到辛尼個樣真係好撚心痛

丁力唔上黎已經幫左好大忙

換入Gabriel jesus 收起丁朗 sane打右翼 jesus 打左中鋒/左翼 咁樣可能好啲 Jesus 既finishing 好勁 有射門觸覺同時有爆破能力

sane真係慘 走空晒都冇波到

佢同迪布尼嗰啲俾完波即刻走位，俾人隊友浪費晒

係丁力同啊古路

孫興民入黎，輪到我地後防受壓啦

希望耶蘇會好啲

哥狗想贏波真係要早d換人呀

希望丁力會百屌成材

換走佢先啦

放心啦 換人未有耐

人地熱狗半場就識換人

我地唔到失波都唔識換

sane

Sane!!!!

Sane

Sane好波

Sane終於得到應有嘅回報

終於

Sane 好滾動

Sane夠勤力

好感動

上半場中前場咁落力
下半場到後防表現下

好波

唔訓自動導航

巴禾上身

Sane波hand?

希望今場之後sane有得長駐正選

有了

上親場都有表現 哥狗我求下你比多啲機會佢啦

其實洛里斯可以用手

Sane手球...

又係mandy比人推

根本sane一早要取代丁力做正選

屌你老母奇行種
死返利物浦啦

好似有手球

又想拳王上身

上次正選都有入波

沖出黎柒

ＨＡＮＤＢＡＬＬ 又黑

心口wo

點睇都似係膀頭唔係手球下話

韋比話good goal

撞鳩我

燥狂李佳芯

拳王屌你老母推鳩人

Mandy點解黃

Sane比人夾住個頭

膊頭黎 ，係個個角度似手球

2:0 kdb

咁樣2:0

2:0 甩手

夾撚住個爆炸頭

人地派膠

屌，洛列斯做乜撚

唔訓

派膠lloris

好波 入波

上天憐憫kdb同sane既努力

我懷疑巴禾同洛里斯半場換左面

洛里斯半場好波 下半場巴禾上身

痴線

假波

Lloris發生咩事

now做乜鳩 窒下窒下

即刻有同感

仆街，比洛到斯搶咗小丑個位

巴禾用左換血術落洛里斯到？

我唔中意熱狗但一直好欣賞洛里斯

巴禾轉生

今日巴禾過左對面隊

估唔到會咁入

哥帥個樣好似感動到就喊咁

戈狗過咗數

2-0

係下半場，巴禾撚有洛里斯上火場既神救

丁力出波個時心諗乜撚野波黎
轉頭就入波

我都屌咗出聲，無人都傳

一場派兩次膠 巴禾就有可能姐

哥佬好似眼紅紅

丁朗一早計好晒，你地識咩

熱狗屌你老尾 玩咩撚野

屌，係無機會俾巴禾表現，唔代表唔洗屌

今場你地好撚有火
sane 阿古獸食左偉哥咁

連條後防都搏哂老命

巴禾唔會得兩次

係就好啦

洛里斯識英雄重英雄

心諗有人屎過巴禾

屌做乜撚

2-1

咁又失左波

企定定望住個波出

走甩曬

人地隻閘出波靚到

1中龍1入

真係靚，無計

In bravo 一中龍就掂啦

又係拳王後上頭搥 永遠都係呢招

又黎

對住巴禾 on target就得

唔關佢事既

對面入一粒就預左

講就咁講 不過呢球真係冇的救既

算啦 後衛甩啦

阿古路

唔怪得佢既

又唔撚比

2017仲有人幫巴禾講好說話

今場收起阿古路用jesus好嗎

丁力諗住兩下傳到咁都有得入

請大家繼續屌到佢醒為止

睇完walker 大力神出波
望番丁力

係收都收奇行種先啦

換丁力啦

算撚數啦丁力

比人頂到先有反應 好波

本身諗住2:0有機會早d出耶蘇點知話咁快又輸返1球

比ＳＡＮＥ 啦成班驚佢搶左個位咁

史達寧is a joke

冇身位好撚廢

呢球２個保方都無用啦

又控甩 屌你老母丁力

腳都起唔到

球直線咁撚靚 同我唔起腳

組織咁靚，比丁力埋牙

丁力成日想draw 12m

屌鳩你咩丁力

基本上見到個個係丁力都知起唔到腳

俾得好靚

鳩扭on9

第一腳拎得咁樣衰

正正經經出左腳先跌啦仆街

丁力單刀射下都好啦
次次訓低屌

換走丁力未

成日跌低

肯出加比爾未呀

你入黎啦

救命呀
換撚走佢啦

阿古路個心態係太耐冇入波今場想入

呢下人地係閘得靚，第一腳唔射已經冇左機會

點解叫丁力

完全無ＦＯＵＬ牙收皮啦丁力

其實前面使唔使擺咁多個攻呀

殺死佢

進攻當防守

丁力連傳波都撻q

當年跳晒老舞過黎曼城
利記D人想殺左佢咁濟

丁力鳩下鳩下都有助政，擺佢喺度好正常

守無用有包禾 不如入多幾粒

計佢助攻咩

殺死丁力個仆街

當係啦，佢唔出邊有波入

個球當射波仲似過出波 差六七個波位

唔計

頂，sane真係好撚j

又唔彈番比sane

求下俾佢場場正選

我覺得班球員真係妒忌sane

又唔比sane sane已經指撚埋

一睇就知佢先係救星啦
大賽球員

ＳＡＮＥ踢到灰

可能唔幫哥狗含比人排斥

耶so 熱身

我熱身啦

jesus

唔幫ＹＡＹＡ就真

Sane完勝Sterling

我第一場後備換入就2入波1助攻
睇下你有無波入

仲有唔幫我

明明係你寧願傳比丁力都唔傳比sane

個陣全盛最城

我有預感哥狗都係換走sane先 耶蘇換sane

我黎左先叫全盛

唔好呀

sane除左比波差之後 真係好使好用 又勒力 走位又好

唔知點解我覺得哥狗會出sane入耶穌都唔換丁力

jesus換丁力啦

同感

旁證做乜鳩

佢D腳法應該僅次silva YAYA KDB

比波差係未熟英超高壓踢法姐，其他各樣都有球星風範

今晚殺巴好屈 閘左好多波

佢係衰速度慢，路數係幾好

成隊得kdb肯傳比sane

又cup右邊，屌你老味

推撚到咁都唔吹

比個位我試下打前

史達寧真係終極大廢閪

推人都冇12碼 屌

見到丁力單刀都知唔會入

好波啊丁力

史達寧真係笑死人咩

單刀射落龍門手上

哇你老未丁力 哥狗睇到未 換撚走佢啦

咁撚樣推都無犯規

都應該係12碼既
明推

咁撚樣推都唔吹真係我地主場雞呀熱狗，屌你老母

仆街！咁撚樣都唔吹

我個大波啊 DKLM

咁射法 巴禾守都唔入啦

岩，但唔推都唔入啦

仲要輸埋2：2

玩撚完

單刀唔人比人追平

傳得靚呀丁力
準確地傳到龍門隻手

冇跌又射左，真係未見過

屌到冇力喇丁力

一定入，中龍呀

On9 一睇就知唔會入

丁力真係好好波

丁力真係好撚廢 哥狗你咪撚換走sane唔換丁力呀

丁力屌你老母

比人推 射去龍

要跌唔跌

好撚黑 唔比12碼

好唔抵

輸埋

反cup

比人推無12碼輸返轉頭

唔係丁力贏左

on撚鳩

屌....

中就入

屌你臨尾香，弱撚智

唉

跌咪吹囉 佢又唔跌

又唔撚比12碼

屌！我唔撚要大波既錢

比返12碼曼城啊 屌佢老母

唉幾多粒浪費左

中龍啊仆街

In 巴禾 we trust

耶蘇出黎絕殺好嗎

屌 推撚到咁明顯又唔撚吹
係咪咁撚黑丫大佬

劇本黎！中龍就入

丁力做咩唔跌

排雲掌都唔撚吹

丁力係廢啫
但推到咁點射呀

好撚野呀哥狗 你老母死全家啦

熱狗果種茅真係仆街到，追唔到就推人

係咪Kane傳架？好似仲要越位

丁力呢下又唔跌

打撚錯

個球唔關丁力事 比人推

連韋比都話果下要紅

跌咪立即吹

屌你老母黑撚到咁

見到果野都覺得好黑，今場曼城踢得唔錯，咁樣和波好唔抵
利申，軌

點唔關呀 老西都跌啦
射乜柒呀

應跌唔跌，正仆街

丁力無腦

屌你老母死熱狗黑撚到幾時丫
又黑又茅 屌你老母

周意

屌你老母 熱狗又靠黑哨

算啦都唔係第一日 有分落袋執到 守住和波算

起碼冇俾人炒

正常發揮

對親熱狗都係咁黑

丁力真係好撚廢

係咪因為無趺兼射埋所以個19球證唔比12m ?

哥狗諗住1分就算？

2射正2入波
中龍就入

Yes

跌就一定有啦

耶穌出

換走丁力啦

我出黎救世啦

250 OUT
耶穌IN

過唔到人 出唔到波 有得射就跌比人犯規就唔跌

射唔出都會有 個人認為

好似幾好j

換丁力 好波 哥狗終於唔硬頸

耶鮮入波好無

出現啦

耶穌差啲

哇屌 差d死角

根本咁大動作推落知單刀球員到 跌唔跌都應該吹

好近磅新中鋒

跟本就完全唔關球證事 丁力射得出又冇跌
咁樣冇可能吹 最多屌熱狗矛

險助攻險入球

事實證明丁力真係on9

耶蘇一出就有表現

越位

韋比都好似話係紅

耶穌炸糊

屌

屌仲以為計入

８秒入場做野多過８０分鐘

耶蘇

屌越位

希望救世

韋比吹咁多膠波都上神枱

對唔住跑得太快

雖然offside 但係 D效率好過丁力好多

丁力以後無正選 屌你sane同耶so勁到

佢做到晒丁力做唔到既野

已經3球威脅

屌你屎達寧可以收皮

完全兩個境界

咁好J就一早換啦,仆街哥狗

5分鐘都冇

可以接棒

賣比中超食返筆水先

呢下跌既話隨時全餐

丁力以後做後備啦仆街

呢幾分鐘表現已經超越左丁力條仆街

丁力好似56k上網咁
拖撚慢哂

過主啦

250呆撚左

影住丁力個撚屌做乜

丁力垃圾到

黑哨 冇得益

肯定係 丁力on9

唔撚跌屌你老母 １來１回

真係可以寄望做救世主

左耶穌 右sane 後備洛列圖 西班牙耶穌
搞撚掂

我諗佢後悔緊做乜唔跌 垃圾

丁力個樣好似好驚

丁力心諗仆街啦,正選molamola

係

丁力今場晒左幾多次機會

旁証個樣好撚正

１場失分換取丁力無得踢 ｄｅａｌ？

如果哥狗下場會咁出我即刻死

Deal

如果一定要換既話
老閪都DEAL

我唔撚想失分比熱狗呢隊閪波

真係冇得踢先算啦 sane踢親場場好波
唔計傷佢坐左幾多場

絕殺啦

比起早幾場起碼有分 冇黑到你一分都冇

求下你絕殺

垃圾鏝

ｓａｎｅ ｔａｃｋｌｅ

阿古路個樣正一破產廢老咁既頹樣

大夫換silva

我想贏波呀

大夫 哥狗轉死性？

c 華好似抽筋姐

贏波既感覺係點嫁？

哥狗鼻都紅埋

耶蘇好有火

唔訓ＳＰＥＥＤ

今場唔關哥狗事啦 已經踢左場好波

今場和都係屌球證

換人叫做慢左d囉

殺巴好波

屌你啦又推 on撚9

以後前面三個後生仔，I仔，辛尼，耶蘇

贏垃圾熱狗既感覺已經幾年feel唔到

巴禾又要兩中兩入既賽果完場啦

唉屌你老母咁樣嘔返2分

明日之星

bravo out

我地先係未來戰士

有無人出去屌鳩熱狗?

仲要比熱狗 屌
比史雲斯都唔撚想比熱狗
呢兩季黑撚到我地仆街

死熱狗又黑撚走我地2分

呢句啱聽，換埋對閘就perfect

和波

i仔，sane, 耶穌，garcia, angelino同我

真係對撚親都黑 痴撚線

差個龍

呢隊熱狗次撚次都要黑鳩我哋

反丁黨有冇手足join

唉屌你老母好撚灰

換咗個龍先講

迷辛黨

巴禾=曼城保方

屌你老母真係好撚慶

丁力幾時走

唔緊要，至少睇到耶穌真係有料，大戰初上場都交到功課

丁力今場晒撚左幾多個機會呀仆街

Hart返黎啦😭

好撚嬲, 明明禁撚住打都失分
真係抵熱狗上年無冠軍

丁力坐後備啦仆街

之後出我同sane算咪再出敗家仔丁力

耶穌真係唔錯 冇怯場好有威脅
屌你老母史達寧可以收皮

迷辛

Cup右邊俾人封3-4球
帶波拖慢節奏56球
半單刀唔射搏12碼2球
單刀俾人推唔跌射俾龍門1球

如果阿古路有時肯傳下波就好 有兩三球都太獨食

最少都11球

其實佢比人mark死 要傳只可以回後